好唔好去日式眼鏡鋪配眼鏡

由細到大一直都係在屋邨眼鏡鋪配眼鏡
咁間鋪都開左幾十年，幾有信譽
最近想配副眼鏡，示意圖如下

平時去個間鋪頭無呢d類型
唔知去owndays/jins個d好唔好
之前有朋友去左其他小店配眼鏡，有d驗眼檢查無做，好驚會咁

唔好迫我....

唔係副眼鏡靚，唔好俾佢個樣引導左去以為係副眼鏡靚

示意圖個樣都唔掂啦

幾百蚊算啦

咪係

黃店 genic

owndays

眼鏡都有分日唔日式？
你去開果間買副日式框咪得囉

就係無日式框...

屌 真

睇圖我同佢款眼鏡好似一模一樣

然後
我比人話我柒
話埋副眼鏡都好柒

Owndays幾好

巴定絲
我塊面同有村架純一樣咁大，可能仲大過佢，所以想參考佢副眼鏡...

配過？

買個淨框去返間鋪配鏡片？

絲
但我個樣好柒
帶乜眼鏡都被要求去換眼鏡
同一個人換完 第二個人又話柒又話毒

之後除眼鏡喇 好未
嗯……你帶眼鏡好睇啲

去到眼鏡舖問你面型岩咩眼鏡好過喇

未試過去日式配 之前喺屋企附近眼鏡舖配過rayban類似框

懷疑佢係咪想要日本手造眼鏡
去新黑 (newblack optical) 黃店，高登仔開

但手造唔平的 平平地都要2~3k

Owndays配過
即場整，非常快
度數準
平
以後都唔會返眼鏡88之流

眼鏡88 擺門口幾百蚊副見過呢啲款，ok ge

理想

現實

去上目幾好招呼

好清 度數準 驗眼機好新

戴開本地TAILOR MADE